有冇清凍能到射左波

🥶🥶🥶😤

有冇咁虧啊

我屋企隻狗都凍到唔願落街

後生打得太多j

你老母緊火到唔願離開我張床

邊個天橋底有床咁好

渣ga

睇咗做射咗被